其實養一部錢七要俾幾多錢

買部一萬蚊錢七
一個星期揸兩三次, 每次由深水埗來回元朗咁上下距離
一個月油費 + 保險 + 牌費幾多
維修同牛肉乾又點預呢

仲有停車費...

油費等高手幫你計，因為我覺得好睇你點揸同個路面情況，保險（三保）睇你有冇ncb，幾年牌，幾歲，同埋之前有冇claim過，如果以你符合一定條件最平1千幾，貴d3-4千都差唔多，牌費就睇你幾多架車幾多CC，1500以下3千幾一年，1500-2500就5千幾一年，維修要睇你壞咩同壞得密唔密，不過你一般日本車多數都冇咩整，最好你買之前驗清楚先，牛肉乾點預係睇你自己

漏咗未計你泊車，你有蓋個d估計2千幾至4千都有，睇你泊邊，爛地好似都要1千幾

唔知你想買咩CC 車 車齡

我前兩年新牌 既洗費
牌費4K
保險7k
停車場 2k
油費 600-800每月
維修 架車接近新 用左2k 換消耗品
隧道 出街泊車 200每月
無俾人抄過牌

最主要係停車場 保險 呢d 固定洗費
你元朗出深水埗行大欖都幾貴下
預4/5k左右好d

維修一定貴到仆街。

幾錢唔重要

最重要係咪阻住條路

㨮上水去囉

兜屯門都唔兜上水出九龍啦

錢七

硬係大山

巴打點解你保險要7k咁多, 係一年嗎???

真係好貴

我住石硤尾
有冇爛地場, 泊車好地方介紹???

石公

我都係元朗出長沙灣返工
屋企泊車1000，公司泊車唔洗錢
油錢 1800
保養 整車 牌費 雜費 保險拉均每月1200
出街泊車牛肉乾 500

我果架3000cc朋友送

8000 牌費
5800 保險
1000 轉名
90 p牌

油 大約1L 7公里
14.99-1.9=13.09
每次入50L
每次大約入700蚊
車場1500-2500咁上下

石公有月租嗎?? 好似好貴

佢塊P牌鑲金架？

你諗住揸L牌出街？

飛機都唔洗1m啦